# PRIMER MAPA CONCEPTUAL
## COMPUTADORAS ELECTRÓNICAS
```plantuml
@startmindmap
<style>
mindmapDiagram {
    .MBajo { 
        BackgroundColor #761EE3
        }
    boxless {
        FontColor #219BFB
        }
}
</style>
* COMPUTADORAS ELECTRÓNICAS
**_ inicio
*** Tubos de vacío
****:Estos fueron el hito que marcó el inicio de las eras de las 
computadoras electrónicas, estos tubos sustituyeron a los Relés
y en 1940 se volvió más economico, economico para la gente con
el dinero suficiente, así como para los gobiernos;
** Colossus Mark I
***:fue el primer uso de gran escala de los tubos de vacío en computacion,
esta fue diseñada por el ingeniero Tommy Flowers y fue finalizada
en 1943 fue instalada en Batchley Park Reino Unido;
****_ uso
*****:Ayudaba a decodificar las comunicaciones Nazis;
******_ Caracteristicas
*******:Fue conocida como la primer computadora programable ;
@endmindmap 
```
# SEGUNDO MAPA CONCEPTUAL
## ARQUITECTURA VON NEUMANN Y ARQUITECTURA HARVARD
```plantuml
@startmindmap
* ARQUITECTURA VON NEUMANN Y ARQUITECTURA HARVARD 
** ARQUITECTURA VON NEUMANN 
** ARQUITECTURA HARVARD
@endmindmap
```
# TERCER MAPA CONCEPTUAL
## BASURA ELECTRÓNICA
```plantuml
@startmindmap
* BASURA ELECTRÓNICA
@endmindmap
```